將軍澳差館好恐怖，好驚有人攪佢個變壓站...

一攪，會唔會停哂電架...？

冇撚所謂啦，反正d窗爆撚曬夠通風唔洗開冷氣